我決定左左同羊仔過埋下半世。。。。。。。。。。

有冇絲打加入

想點火

屌你老母

個肚

羊仔既弧度同我個肚腩既弧度係完全match！證明我同羊仔係天生一對